大學係社會縮影

但我係大學完全唔合群，完全融入唔到

身同感受

I know that feel bro

我主要想講我係大學都玩唔掂d複雜人事關係
唔太鐘意去合群 但離群又好似eason首任我行咁因爲壓力同驚被人違忘而逼住間唔中入翻個群
比如去join 下camp 之類

有冇一樣的人

輕輕推一推

咩u先?出名毒撚多的ust會好d

最差個間，融入唔到hall片cheers 文化